% @Package tdsfrmath, profcollege
% @Points 7
Ulysse s'est inscrit au marathon de Paris et il souhaite organiser sa préparation. Dans son programme d'entraînement,
il prévoit une séance unique par semaine. Quatre mois avant le départ (c'est-à-dire $16$ semaines avant), lors de sa première séance, il court $\Lg[km]{15}$.
Chaque semaine, il augmente la distance parcourue de $\Lg[km]{1,5}$.\medskip

Dans ce qui suit, on note $u_n$ la distance parcourue par Ulysse lors de la séance de la $n$\ieme{} semaine (c'est-à-dire que la première semaine d'entraînement, la distance parcourue par Ulysse est notée $u_1$).
\medskip

\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Préciser $u_1$, $u_2$ et $u_3$.
    \item Déterminer la nature de la suite \suite. Justifier.
  \end{enumerate}
  \item Pensez-vous qu'Ulysse sera en mesure d'atteindre son objectif et être prêt pour le marathon de Paris ($\Lg[km]{42,195}$) ?
  
  Justifier votre réponse.
  \item Quelle distance aura-t-il parcouru au total lors de ses quatre mois d'entraînement ? 
  
  Montrer le détail des calculs.
\end{enumerate}